［LIHKG] 強勢股鳩叫區（五十五）之市寬收窄

--------------------------------------------------------
止賺法
止賺法1 到目標價後 現價向下一段距離落定止賺盤
隨股價上升推上 直至股價下跌觸發
止賺法2 分段減持
止賺法3 由得佢升 直到見陰燭走
--------------------------------------------------------
止蝕位
跌穿20天EMA 三天內要止
跌穿前頂位/支持位
跌穿10天EMA 如太高追

From: 晴巴Facebook

1778 洗唔洗走

推

留名

跌得個少少
走咩姐

留意下成交量，咩係正常回調咩係異常下跌

愛股回返好多

想入1030 但係內房好似唔係強勢板塊

係囉 又唔係放量跌 又唔係跌得多 唔使咁都鳩叫啦?

快啲走，佢股災啦

當你最高位買，咪又係唔見5.5%
一開post咪講咗止蝕法囉

應該做埋呢個柄有機會破前頂，佢咁驚睇怕又係高追

俾曬位你加，一陣開車又高J

2869玩完啦，大家快啲走

其實我都有d高追 上個禮拜有下落到7蚊做緊野入唔到 到入到果陣已經7.3

個個排住隊屌

原來仲有賺 驚咩，大把人同船

7.3 入左 今日個倉得佢紅

我無驚呀 講使唔使走果個都唔係我
between破到7.7同8蚊 應該可以望下8.5先

2669先係要叫春

956 同 1257點睇? 能源版塊又好似妹下妹下咁

你預佢有機會掂下條 10天線

好似破緊三角形 ？

1177睇路

紅股硬食 屌

似wor
破完應該爆上？

差咁d成交

今日qq平安強勢回歸？

威1日又跌

我都覺得好悶

又撚狗
一下升0.1

1313好堅，屋企人$8叫我買我唔肯買

我7$入左 8.5走晒 前幾日跌返9$執返

灰師兄when come back

when my money back

一日攻三角頂 睇路，環境唔似好到可以真突破

5.5 走左 7蚊入返 我係傻鳩

今朝睇一次 食飯睇一次 而家睇一次
收市都唔駛睇了

講緊邊隻

上埋31000

無啦啦夾咁多

三幻一 啪啪啪

10蚊

今晚apple
已入蘋果概念股

股王歸位

恆

出面又突然一堆廢淡post就知要夾啦

2382呢個位應唔應該加注？

出面仲有淡友咩

被殺的淡友

不

騰仔嚇鬼呀

lm

真係好鍾意1658呢隻野

溫馨提示下大家冷靜d

提提大家加息，關稅，金仔開會 未完14 世界盃掛著睇波唔入貨

唔好啊可以落到好深下14x都可以到，
但我個人覺得佢係落唔到
好多人買

好冷靜,今日個倉紅仲多過綠

希望香港都可以跟加息
d銀行股好耐無炒啦。。。

咪係 得samsonite搵到d

內房又想扮野

個倉紅噹噹，望住內房爆上，不過實會插返落去。

入左旺旺

隻2331想點

哇 我手渣果啲股終於跟得上升幅 今日好開心 全綠

3319
2869

有幾多傻鳩今日入左1177

同船

X2

今日唔入就傻鳩

炒到派紅股嗰日可能都轉左炒第二版塊。。。。

其實今日係要入 冇入就

無知一問 啲新股點樣頭水買
係要招股期間買？
經銀行又買唔買到？

你抽的咪在佢招股期間認購幾多手 銀行好似部分銀行會收手續費（中銀好似係）咁你可以以借margin 抽的每日計返息

咁你抽10手就未必比到10手你的睇下有幾多人認購，證券行有所謂暗盤買賣在公布結上市前比你玩... 上市後玩法照舊

新手一問，想問下你地用咩app睇股

屌那星北水就嚟沽咗騰訊1個月 轉曬去外資未

你老母個閪

你老母個閪俾狗屌

asstock 同 富途

想問下大家覺得8083如何？
雖然佢唔係強勢股既板塊 但睇個圖表好似幾好

8仔

意思即係唔好掂？

預俾大户撚

我覆錯post 對唔住

我用etnet

8字頭個版塊 新仔唔好掂

我都對唔住,唔該巴打,祝你贏多啲

唔該巴打,祝你贏多啲

做乜鳩

巴打大家咁話 由年頭蟹到依家

鳩叫區有愛😘

做乜鳩c2

x2

連續兩日收dh
幾耐未試過

會唔會係連登唯一會認錯的post

有無巴打有823，雖然係reits 但係，突破左

月供唔想佢咁快升

年頭已停供
現價貴左d了

之前供開808

2669 2869 1778
應唔應該依家入？

入埋3319更好

麻煩哂 唔好意思

蒙牛果d內需係咪入得?炒世盃概念

世界盃唔炒啤酒炒奶?

1548 配股

洪爺

佢咁低位有貨驚閪咩

巴打咩位入？會唔會高j

穿7.3個一棍買左第一次好似7.4x入
同今日尾市7.8 入

見佢呢幾日都好強下
低位都咬翻上黎
今日破埋頂，聽日希望follow上

你有貨？
無貨唔洗睇，似2015-2017年中嘅388，大把蟹擲死你

差

Xiexie 巴打分享
咁我都諗下j唔j 2手先

已經一早入定等上30蚊

有冇人 入左1888
撈左底 等上11蚊

依家仲起個底到wo

都未到底，山腰接貨

逢底破底 永不超生

除淨完 回價 似轉弱勢 上返10.3就穩 不過我當特價時段購入

晴巴

XX系我中過伏 以後唔撚買

聽日小注1448

有咁多破頂嘅唔買，係都要玩高難度嘅撈底

出支陽再升穿佢先算
挨多一排沽先

各就各位

係咪熊一

淡友 好友
[Round 1]

手頭上啲股同恆指關聯性唔大 市升都唔關我事

你真係咁諗？

邊個post講
佢1548分咗咁多注入均價應該都$20up

1548 1530都應該有配股

內房好似有d 料

反而市跌好似仲有得升

有2007 既巴打會唔會放左先，佢分拆碎股好煩

好耐冇入黎, 唔知洪主席既睇法係?

長渣必勝
佢4蚊開始買1548長渣真係必勝

講咗咁耐突破到前頂$32未
又話上$100

如果700開420真係好想put下佢
不過算次次put700都輸錢

係咪轉番炒大股?

2269就黎紅底股

可惜388唔係點跟個市...正路都260啦

藥股要小心

有點舜仔既感覺

供股潮

點同

2382市值1700億
2017年搵34億hkd

2269市值1181億
2017年搵3億幾hkd

335倍PE on99
完全係炒上去

竟然開得11點

差2毫

邊隻要供??

1530都配股？

電能仲未有起色

yes $21.1

開始熊一

呢隻野令我好失望

搞笑呀

2隻大股10日高

走左未咁你

2669 1778畫埋個杯柄佢啦

1177都失望？
咁有邊隻滿足到你

高追果d好易輸

其實派紅股未必係好事

之前高J過藥股. 都問過晴巴
結果當然係震走左

我唔覺得好,依家擺明要梗食2個星期

派完紅股又唔會多左錢。。。。仲要搞碎股
派幾舊水袋落袋仲好

得疊公仔紙

百屌成材

等下la
一爆就幾%

一齊百屌 屌到佢大個仔

有幾多隻好似3仔咁派完仲年年咁大增長

三生有位入喇 唔好$30到時問點解唔入

1778真係好廢

冇乜力

賭股玩完…

大師繼續睇好藥股

27 都已經威左成年幾

物管好唔爭氣

都綠燈緊wo. 除左3319
但3319之前都跑嬴晒

3319 半新股走勢會唔同d

大家點睇3686 雖然破緊頂，但之後入得過？

入下27博佢超賣先

11點後大v 拗返上去

呢d要mon實 升得急散得急

883大家點睇? 有支旗桿仔

教育股炒完未嫁 有點想入2001

好想衝三生

1548同1530有d唔同

1548賣左d股份係去發展自己業務，加強profit能力

1530係純粹套現

佢買左要諗真啲

who knows ?

大分析家

晴巴仍然睇好1083？

都係既

不過我都入左兩手

升完又落

大deep v

之前2.08買左隻833 見佢除淨幾日都冇郁過
想問係除淨既原因定咁啱係咁？

嘩張圖

都無人買

所以先唔郁？

係咪想講883呀

大師有咩高見

833 華訊

20幾連陰

2628跑鸁2318

1778

愛股

一大棍

個圓底好靚

旭啦終於

多謝晴巴

7.41岩岩追得切

應該反問自己點解會買

跑輸

大C想請教下點解會撈1530而唔係1548

仲有無位入

隻比亞迪電子真係好古惑

你受到波幅同注碼大既咪1548
利申 完全無留意1548

又係果個老問題
點解回2-3%唔入

因為無留意開佢
次次一睇已經升左好多

依家快入

入完等數錢

明白唔該

阻力位7.87

現價7.62

有機會落翻7.36

係入都等佢低d先啦

突破初段既股 剛升不足一成
第一日大陽燭 太高 不了
第二日回調 見頂 不了
第三日陽燭 等等先 不了
第四日突破 入唔切/依家入唔入得/仲有無第隻

突破中段升左3-5成
回左少少
覺得好抵
以為會再升多3-5成

1778 突破緊 唔穿頂咪止蝕囉 穿頂咪繼續上？

仆您個街隻牛
買0.118 賣0.128

其實你有信心佢會再升多1 2成，咪入囉
真係跌，最多止蝕

人地叻就食晒成個升幅，唔叻咪食2成

睇你想賺幾多

高盛定麥格理

通常法興會好d

高盛啊

阿綠我屌你老母

琴日低收又無人講話入

條女闊過西隧你都屌

true

我0.08x買個陣唔會咁
好似係做到0.081買 0.082賣

牛熊買摩通啦

我屌個陣好緊後尾多左人屌就闊到西隧咋

物管全部都垃圾
係到磨下磨下

你就垃圾

今日個倉升得多過琴日好多

ok sor

磨到d水都乾曬

如果有錢既話都想買多幾注物管

破左day high 啦

HSI

再次攻頂

1778仲有位入

同我大大力 拎支陽燭 插穿佢地

晴巴最近mean左

笑左出聲

岩
除左摩通真係唔洗買
除非你覺得自己會贏幾條街唔怕蝕幾格先

法巴法興都唔差呀

綠仔幾叻喎

唸巴隻綠城幾錢入？

唔使係咁加呀嘛,三日唔埋兩日就加注...傻左?

唔駛咁快諗住 望實先

我尋日推上8.15

上星期7.5即入

...

等下la

最多賺少d

三生製藥()主要股東配股 半日股價跌7.8%

三生製藥()公布，收到一名主要股東CS Sunshine Investment通知，已透過配售代理Goldman Sachs配售1.49億股，相當於已發行股本5.9%，予其他投資者。

完成後，CS Sunshine的持股降至4.72億股，佔已發行股本的18.6%。

該股中午收報20.75元，跌7.8%，成交1.81億股。

好感動旺旺有位比我走到7.69走得到

巴打你唔係望佢升既咩

今朝仲手痕入左手

係啊 我諗住佢會同康師傅一樣先博
但個業績咁
還掂有profit緊係走左先

好大雨 巴打們出門口拎遮
我已經濕撚口田

走唔到就算 呢個位去翻未突破d位黎應該守到

啊爺爆seed

59749

唉 唔撚驚

中國平安強勢回歸

好彩ip x防水

80

好在2018生性
唔係今日係輸錢

突破到range有機上到83

中國平安大陽穿頂，應否購入？

我覺得可以，但未確定守到
穩陣d既等佢上到81都未遲

多錢咪買第一注

又來食糊

好懷念啊。。。。。
係qq同平保帶領大市既日子。。。。

好開心

揀966 1339

又100點

邊度大陽邊度穿頂
1299好過啦

3幻3我黎啦

依家重點係個市今次係咪真突破

係咪衝緊頂

2007 師兄返家鄉啦

要過317?

成交量好似唔多配合

可以博下啊，最多30800呢d位止蝕 上次都係咁姐

求下你地唔好興奮

炒股不炒市

留名等睇下星期又俾人撚

呢幾日個市咩事係咁升

Qq強勢回歸

世界盃睇波前做定個target

等睇去到咁上下又落返

突然回勇

700 聽日穿完425，又再派貨

比佢FAKE 左幾次, 今次唔知加唔加好

所以我都係穿318 先會掂指數股

700 升得穿425應該會試前頂

個倉就黎綠啦 但2007 17蚊成200幾個沽盤等緊

有次都穿過318上到320 tim la. 果次我傷得最金以為真係突破買晒CALL 牛
結果QQ 由375一野插返落
之後仆晒街

所以宜家真係炒股好過 決定唔撚再理恆指 比佢玩左半年
輸到我仆一仆直

恆指升多左,我D股又回多左

無必贏架ching

覺唔覺Hsi 圖一劃得好靚嗰陣多數都撚狗

我想問下大家點睇1316 耐世特
岩岩返家鄉有突

諗緊放唔放好

15號關稅產品公佈

係喎
唔該哂

當散戶個個都忍晒手 睇定D, 佢就黎次真突破

中咗止蝕2007先爆升

我有份

再等下啦 師兄 我都等左半年有多

多謝巴打

不過可能聽日又跌返

1530好多大單入，但都升唔起

17蚊鑽石能量頂

快啲接晒17蚊啲沽盤 多撚到呢

睇多幾日先再下定論

我食少少先啫

17蚊呢個鑽石能力頂真係買少見少
個個都坐左唔知幾耐
見到17蚊仲唔拿拿臨放咩
Btw恭喜巴打返家鄉

你係咪出左啦？

2007 有單掃左1.4m 17蚊貨

內房繼續gogogo

好明顯係

同你地死過 等埋19號啲碎股

今日入咗，所以望得實啲，未到止蝕唔會咁快走啦

彩 生 活 !

我都入咗

勁多17蚊入手。。。。
真係咁有信心衝破

btw 返左家鄉了

內房咁好波既

隻1789又黎料

可能拆完先炒呢

966 呢d真係西股黎

個市咁都轉番燈真係世界級

cls

20分鐘唔使唔見100點 港女世界級

又興奮得滯

北佬又點呀

好事，唔駛諗係咪突破

連登指標

聽日你入埋其餘嗰d, 咪唔驚綠仔跑尾

你乖啦

入左1339止蝕應該set幾多

1234名全部都要

又有道理wo

又話入哂冇錢

升170同30,我D股都無變過

物管隻1538

賺多d 錢再供

就包尾啦

綠仔

跑贏曬另外4隻

睇倒跌

垃圾到

差少少輸埋比雅生活

希望2007 企得穩

我執左少少走左

除左藥股差少少 其他大中細股全線啪啪聲

好彩我果隻升

騰舜糕糕糕
物管 藥股都要加油

淨係睇個post嘅話以為今日升六百點

因為好多人重倉物管

2869，3319

我都係
連登興奮指數

物管其實係比連登仔推高

連登造市

上呀 物管

變左物管強勢post

輸到無錢 淨買到2869 2669 1778各一手

差唔多情況. 巴打
不過我係三手2869

係啦唔郁啦. 宜家個倉RUN得唔錯. 玩住物管等下個版塊

我的雅

希望企得穩

要改名

次次去到17蚊左右又跌番，企定左先改

恭喜巴打 守得雲開

物管隻1538痴咗線

點睇內房1030?

恆同期都頂撚住個三角頂，聽日

多謝 巴打都賺多啲

巴打今日唔走少少

都未到頂

貨唔係好多，反正都坐左咁耐

連登指數又蠃

個幾十點 nasdaq都綠燈

要比d心理準備

ching係咪做左淡淡 聽日可能有小小位汁下

今朝入左，睇起碼1蚊

冇bo 得正股

早晨 又準備博殺

正確態度

哇 平安醫生上返$50

呢隻垃圾第一日就放左
市好返小小跟升姐

閱文仲勁啦
平醫應該跟平保升下姐

1339

講垃圾你問咗易鑫未

1778黎料

呢隻都係第一日就放系列
呢隻野cap 完水就無理過股東
勁鬼

準備突破啦

2007

又跑輸1538

係2月9之前既氣勢

2018

今浪先叫雞犬皆升

2382算唔算叫突破

2382

墳墓股發力喇 1448

算買得

只要舜 不要瑞

我炒2018都係因為多d近牛

乖啦

大家好

btw睇路啊爺又唔多合作

等2382 回返163到就all in

感受唔到升一舊水，啲股都跌下跌下

Rocky終於止下血了

插水

睇定啲

點解我會低位放左839

走晒2018牛

今日手機股識飛
冇貨呀
回幾多再追好

我業蹟前買...第二日跌到閤家鏟...好彩同自己講唔撚好理

2382 170得唔得

2018 低位有貨
係咪走一走先好啲

$9

手機股同銀行股

yes 升到130先最買會好d

其實幾守得 苦盡甘來 係度磨死你

回果少少講到世界末日咁

yeah

唔回點升呀

睇黎就黎又股災樓災
1448升定先

利申：其實我無貨......

今朝比假希望

2007 keep? 但我又唔係好想要佢d碎股 (唔識放 )

其實您地唔洗守死一個板塊
一齊留意下其他個股仲好
晴巴可能分分鐘流意緊其他板塊

yes

咁無野啦

上左報威威

cls 2382可能可以破頂

有無151震走左嘅傻鳩

琴日放左一手

151 琴日俾佢震走左

呃緊犒費

2678，1234，586，881，1448
破頂

聽日仲keep到確定左突破雙頂就追入

邊份呀？

想知

高調又爆

晴巴你fb講3339
佢呢家3.94
係米等上番4蚊先買安全d?

社巴fatfat

隻1778咁樣我好不安喎

點樣

又高追??

物管冇貨 入邊好

880

2018都食埋
正式追翻所有lost

睇緊1347 2382 2018 1569 1448 1233 1238
尾市再追

2018有份 好少見你入大野

買左939 重貨 升市陰跌

你講之前個雙頂定呢定做緊雙頂lol?

晴巴仍然睇好1083?
見你fb話可走可不走

2018垃圾黎喎

2779都橫行緊 點睇

呢幾日你唔過去咬呂布既？

一般啦

日日都有人掉貨, 個價一到4.1樓上呢D位就掉貨掉番到4蚊左近

670今次破到7蚊啦掛

旺旺

2382 睇埋聽日好啲，好驚啲人高位派貨
或者小注一試先

唔好走黎走去

買左內銀 慘過食屎

2869回到冇哂尋日升幅，反而內房連升幾日唔停，又miss咗升幅

經驗會話你知 走黎走去最後兩邊都食唔到

一動不如一靜

華虹半導 真係好堅

總唔會日日爆升
個市升自己d貨唔升
人地隔離飯香數哂錢自己無份數，周時有
要記住本有限，股票無限
無贏盡，唔好人有我有
走黎走去，起浪會錯失
但又捉住人地浪尾
輸多贏少
或者輸糖贏廠

就係咁諗
strong hold 2318 700 跑輸哂

其實係唔係隻股要日日升先唔會鳩叫? 最好一買即升

決定左STRONG HOLD 謝各位巴打

真係受過好多次教訓，一動不如一靜

好似轉轉地燈

巴打講得啱
不過你應該係想講輸廠贏糖啦?

每個人既目標唔同wo

1415又1炒

我自己係有信心佢上28

妖到仆街咪入

係喎贏糖輸廠

笑左

升到咁 覺得會回

社會開心撚

入熊 開put

社撚勝利日

2382淡友去晒邊 12x個陣係咁話華為影響基本面，話人接火棒

太囂好似唔係幾好

咁高調

淡友當時仲囂張

但我都估唔到今日可以爆到咁上

講真我都想佢跌翻d
2018食完之後d錢唔知買咩好

2382又係呢d位好尷尬，其實最好咩都唔好做

淡友的確係需要受到教訓既

大c都興奮起黎正

淡友都有爸爸媽媽

我愛大師

大師

乜你係大戶咩

屌我d冇貨既真係一靜不如一動

6869 升穿咗條下降軌

應該仲係行緊三角

27咩事

1171
9.88 入。 放唔放好呢

淡友黎料

平保真係廢

大師之前又話何生不了既
Btw旺旺

我仲話好彩7.6比我走到

3993終於上返10天線 但以往經驗上一上又好快收皮

5蚊入左做價值投資

呢隻𣎴了 中個好多次伏

短炒有得執無理由唔執掛

尋日見佢純利倒退唔敢入
估唔撚到會破頂

再入返低調

呢隻就無計 咁大隻股都玩到咁絕

我又唔係覺得佢伏，至少佢唔會暴跌/暴升，食到佢個浪都幾和味其實

呢隻成日都波幅好大
我之前都俾人震走咗

大c我7.6比人震走晒好慘

入2382牛

2382 仲會唔會上
今朝唔得閒睇 放唔切

我入左牛 164係支持位

準備突破區間頂

2382今日大成交咁炒上去
回個陣係妹回
所以都係大量資金流入，所以唔洗擔心
除非到164佢大大口咁沽翻落去158就要擔心啦

上次炒上去171係調轉

我都入左

旺旺真係仆街股

再買綠城先

睇唔透

好醫生 都上了

$7.5有貨 諗緊加唔加好

200點爆緊D咩

巴打同船

1299 5

初段?

3686好唔好入

買咩跌咩 放咩升咩 我心好痛

放左d咩

點解

我覺得似 等大c晴巴解答

5仔 0.1% ja
係2018 同2382

岩岩升個一百點大概係AIA同埋銀行股

中小型股好多都爆wor

一個人無耐性就係咁
心理質素又差

我以為你講爆上去果50點
今日一早就係700，2018同2382啦

冇耐性真係會輸

依刻有乜值得入，睇唔透

係人都會做錯決定
沈澱下 個人覺得ready 番先好再落場
越頹越易錯

呢種唔算初段
因為已經行左幾段

算係突破後整固再上?

同我exactly一樣 冇耐性

要改善

2018未食既好食

冇錢真係慘. 眼白白睇住大師隻880 同1448 溜走

gogogo

都可以既
無咁值博姐
用番橫行區做支持位

一直都上升勢 呢3個月無斷過

2869，1778加唔加注好

自己用下腦

好mean

好在我決定左STRONG HOLD

俾我一定唔會加啦 升左咁多

乖啦，啲錢係自己，要自己對佢負責任

俾我一定會加啦 升左咁多

多謝巴打

晴巴教落你入得就守止蝕位 驚咪入少d，唔入

1548同1530都係配股，點解洪爺會豬

幾肯定開始炒手機股

好

低估左2018

200點咁少

U fatfat 喇

128走晒d牛啦

2018睇150都ok

129新支持

又輸

今日10%...
好多謝晴巴!!!

2007 同2238 今日都好生性

唸巴未放2678？

AGGER

蒙牛gogogogo
破頂得唔得啊

一世人流流長 點會次次做得啱決定呀 唔好諗翻轉頭 專心做好依家手頭上既咁先長玩長有既

早放咗2382

長玩長有真係好重要 之前輸太多
宜家想追都有排追都好難追. 要慢慢小小咁回氣

晴巴教落 勿估頂 做好止賺位
有fd成日要贏到最高位，點知輸返轉頭
睇你自己心態

你果陣$12 問我止唔止蝕

呢個都想問.
一通有冇止賺盤 有冇人識用

stop loss盤咪係，一通冇？

要研究下 一直以黎都係人肉止蝕

點睇1530

2678呢D 舊經濟股加貿易戰都可以破頂, 真係估唔到

唔得 差好遠
急插果陣走唔切
一定要擺定

轉勢

想入幾手

單係貿易戰個消息我唔放心玩呢隻, 晴巴

巴打你都FATFAT啦

3 iPhone

1317似做緊頂，10天線落定止賺先

本身2382都係極volatile，舜牛係可以變得好快，自己要小心，幾個月前都輸好多下嫁我

三頂 睇定d先

個勢係差 反彈唔算有力
睇多日先

連登興奮指數又急升

2007好似唔錯

等俾人屌

冇錢買啦 多謝晴巴先

預備定KY 啦Ching

咁多隻 跟邊隻好

即刻升幾野俾我睇 用實力說話

2001等掂20天買？

而家入 再扑暈自己一年後返黎

有冇巴打知耀才點落止賺盤

真心問，勉強千億成交都算牛3?

到你日日千幾兩千億就已經到水尾

騰舜糕糕糕

終極一升係咪應該會炒企番上年最當炒既股？

照睇宜家內房同手機好似有番少少勢？

1918會唔會再翻炒

700，2018，2382，2318 留意

晴巴覺得2382破左前頂會繼續上？

2018上到150
110 115入左兩手
125會入多手
唔會放

富途出埋選股器
好似幾好使

舜派

見到佢宣傳
但有ac想知其實係有咩用？

邊度

遲下碧桂園服務19號上市
大家入貨

但係都跌唔落，偷步入小小

今浪連騰訊都升，應該係真突破

拉斜線落黎313好似阻力

係search 個頁既右上角

直上

應該有力再上

入左小小2382牛. APPLE跌緊. MOLAMOLA

唔該巴打，但好似冇乜用，仲以為可以用技術指標選股添

初步黎講都唔差啦 呢D要慢慢加上去 做呢D develop應該會分幾round慢慢build
太多野要testing 仲要唔錯得 真係要好多時間 但講真以app質素黎講 佢真係屌打哂香港D股票app

192.86 (-0.23%)

做乜撚野姐

深夜訓唔着

有冇人技術分析下 1211 同 175

利申 冇貨

快止蝕 莫打把

1211 $51支持位 再穿就byeby
175 未見勢 最多跟下市郁下

破埋頂

黑期升到啪啪聲

起底睇你之前d post,真淡友黎架喎

molamola

開市追入2018先
跌穿127就走

呂你指呂布個post

雖然勁假，好興奮

qq突破425 上望447

2382突破171.6 上望唔知幾多

2018突破128 上望150

2382 牛買唔夠

線仔 升

3883

佢勁假不嬲係咁

平安醫生要返家鄉啦

成個倉綠

弱股

823 真係痴線 長線真係紅底

物管快d破頂啦

回購8000萬股，好似佔3.x%

想跟隊入翻d 1177長渣

所以我係收息 月供post 都講個倉一定要有3 同823

社仔又嬴

有名叫"好領展"

連高偉電子都炒起，相信手機股琴日已經進入牛三

唔好搞我愛股

ching好勁

隻隻都升 冇錢買啦

上年9月成5個幾

咁2382 牛渣下先

今日冇錢買 跌嗰時就唔出聲

好彩 我成日都留意住一兩個科技板塊咋
好想學大c同晴巴可以留意晒成千隻股，咩板塊都食晒

冇錢再追貨我意思 貨底有既

咁你集中玩都捉得幾準既

又牛N

冷靜

呢到d人開始興奮就大撚獲了

讓理智在叫著冷靜冷靜

開始扯

架船開左咪坐著上 等下轉

點解我睇唔到我D股升

因為食得多藥 補得濟

2269就快100

175隻垃圾又炒波幅

:

Oh 真係要冷靜

之前21.X入咗升咗2蚊走咗 之後跌返 依家又嚟

太興奮就好易出事啦

啱啱聽緊

三底

撚狗市

回啦

五頂?

低位彈成蚊都唔夠力

2899 算唔算升穿左？

woohoo 2319
破頂

蒙牛終於探穿頂

1099 1530 簡邊隻

無蟹貨
爆到唔識停
希望30蚊見

食完飯睇下點

笑死人跌2毫叫大敗

3部iphone點鬥，果時6仔1變2都無得追

我都想知呀屌

現價2382入得過？

700止賺左

火箭真係冇撚用

突破左黎走。。。。

到我鳩叫啦

快d走快

咁仲坐唔坐落去好

2018上望150支持128

2382上望住171.6支持164

2018係好d

可能等424買返呢

大師我呢

個幾蚊就算啦 唔係差太遠

平保都突破了

唸巴想做副副主席？

副主席好笑d

我之前420止賺左阿

839

我應該冇副主席咁燈. 但都

839 我又係低位放左跟住直爆冇BREAK

就返424啦，係時候入返

高調都唔係好好景咋喎

agger,快撚d走

副主席有性格好多

留意到今年LG G7個speaker勁咗好多
唔知嚟緊手機廠會唔會都放多啲資源喺呢方面

420走又合理wo 因為424阻力唔知會發生咩事

但依家突破左就搵位再買啦

2018
唔夠cash買
D錢係人仔定期..剩係夠錢買細股玩

係走得幾靚，424破唔到就返408果d位

牛

大摩係咁沽緊高調

投降啦我

升200點但我個倉股災

Hsi 315 就咁興奮，應該突破無望

有賺何不高位食糊

痴線嫁？唔買你就爆升？一買你就跌？放左又突然爆升？

我都係咁

好耐無見

好，多謝師兄

訊號已出 大家準備

大家咁話啦

副主席
仲有無買股票啊

你又入返市

副主席最近還好嗎

一樣 全倉紅

上次副主席一上水就見左全日高位

大家小心啲

副主席

388加唔加得過

成功召喚 再加埋唸巴既威力

呢隻我低位買上黎，中長線部署

嘩 就回哂

清倉保平安 + 入熊

46蚊買左港鐵你睇下依家似咩樣？人地果d就爆升。

一d都唔好呀，你地個個賺錢得我蝕。